拍拖拍到好似單身咁好loney係咪應該唔好拍

好寂寞

唔要好過